電影d 低清流出放上網果d係點整出黎

大陸極快有依d新片低清版
但又唔係偷拍

發生響支那有乜出奇

電影院

我都好想知2017年重可以點錄到啲咁低清嘅戲
屌啦星你冇心做就咪撚錄啦

係大陸上映極危險

拎部red set 埋tripod 比你錄好唔好🤡
戲院咁撚黑又多人器材場地限制係咁嫁啦
咁高要求去支持正仆啦 就係你d仆街搞灣香港電影

LOGAN都已經有得DOWN

政府個度放出黎
因為每套上映既戲都比官審睇先

好多人留comments都話唔down，
因為一定係censored

會比240p中國公司上字幕

咁低清